習近平割席既原因只係唔想民主及人權法燒撚埋自己渣

習近平由777上任果時已經多次提示要係任內立23條啦
你唔撚係真係以為唔撚關最高聖旨事下話